（唔撚係掛）華為5G比美國4G更安全!!!!（來自德國）

德國總結華為5G比美國4G更安全!!!!

德國對美國4G系統的安全性與中國的5G系統進行了全面比較，得出以下結論：
1.在數據安全方面，儘管美國一直強調需要針對中國和俄羅斯互聯網間諜進行防禦，但到目前為止還沒有一個案例是中國國家或中國公司偷偷安裝“臭名昭著的殺戮開關”。 可以關閉完整的無線網絡部門。“
相比之下，美國公開使用自己的4G系統來不斷監視所有用戶。 愛德華·斯諾登發布的文件顯示，“美國國家安全局已經感染了成千上萬台帶有睡眠軟件的計算機，這些計算機只需輕輕一按即可激活，無論美國政府想做什麼 - 即使有疑問，也會關閉 一個外國的手機網絡。“ [12]正如德國國際安全事務研究所（SWP）所指出的那樣，“美國公司Verizon的產品不再用於德國政府和議會的網絡” - 以防止美國繼續 窺探他們。
2.由於美國幾十年來一直在不斷監視華為的所有交易，華為對中國政府的秘密披露現在已經被發現，但到目前為止，美國政府還未能提供任何證據。 這樣的數據披露。
因此，明顯的結論是，華為的系統比任何美國系統都安全得多。

Germany concludes Hua Wei 5G safer than USA 4G!!!!

Germany has made a comprehensive comparison between the security of USA's 4G system and China's 5G system, and arrived at the following conclusions:
1. In terms of data security although USA has constantly stressed the need for defense against Chinese and Russian internet spying, so far not a single case is known, to date, where the Chinese state or Chinese companies have surreptitiously installed "notorious kill switches that can shut down complete wireless network sectors."
In contrast the US has openly used its own 4G system to constantly spy on all users. Edward Snowden's released documents show "that the USA's NSA has infected tens of thousands of computers with a sleeper software, that can be activated at the flick of a switch and do whatever the US government wants it to do - even, if in doubt, shut down a foreign country's cellphone network.". [12] As the German Institute for International and Security Affairs (SWP) has noted, meanwhile, "the US company Verizon's products are no longer being used in the network of the German government and parliament" - in order to prevent USA from continuing to spy on them.
2. Since the US has also been constantly spying on all of Huawei's transactions for many decades, any secret disclosure by Huawei to the Chinese government would by now have been discovered, but to date the USA government has not been able to provide any proof of such data disclosure.
Hence the obvious conclusion is that Huawei's system is very much safer than any American system.

唔撚係掛

樓豬rip in peice

無視我紅字

中德關係不嬲好，一陣逃去德國做難民嘅人，一旦香港通過逃犯條例的話…
而且德國電訊設備4G時代落後好多歐洲國家，想用5G追返歐洲大國水平。點都幫佢講好說話

連登仔話比美國睇無問題

不過二揀一，香港梗係揀美國佬啦。係美州反美個班實揀華為，遠交近攻。

國家安全！

幾弱智先信

大陸早就買起大半德國企業啦
話就話德國企業，但實際背後老細係支那

正式宣布親美人士全部柒晒

中國比美國更安全，唔撚係掛！

答案真係唔係

美國從來都冇監聽德國，一定係中國扮既

美國設備勁先監聽到人
廢咪反而更安全

呢間嘢私人機構黎㗎
篇文source係邊？定自己出文

德國總結=其中一個德國人總結？

話美國無監控講你都唔信啦
問題係分別，你唔做恐怖襲擊，殺人放火，就算平日屌到老美反皮，美國都唔會走去搞鳩你
同住係支那你講句維尼好波都會俾人捉返去坐返一頭半個月尋釁滋事唔撚同

支那資金嘅德國輿論，唔好見係德國媒體就信，支那全世界都有分部